Oh My Girl YooA算唔算最被underrate嘅主舞?

個個淨係記得牙演請夏牙熊呢d都正常，但連釘升物先都排得前過佢

係

佢同牙哥都勁

簡直係完美

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

包圍立法會:
因為行動需要的人數較多，動輒要十萬人以上，需要從長計議，可能會在立法會恢復二讀辯論或三讀修訂《逃犯條例》階段，才會行動。(請各位留意動態發展)[/size=4]

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

有樣又唱得又跳得又rap得，全能過山狗

55

佢啊哥係junsun yoo

最撚全能嘅idol

利申：SSFWL好撚好聽

請夏牙熊幾正

跳舞好型 想做佢老婆

老婆

可惜OMG唔紅

YooA幾cute
輝人同玟星跳舞underrated

好靚